召喚你您妳吹水

等你好耐

留名

嘩

乖

真

曳

袋袋

你係最壞女孩喎

呢排搵到工未？

未

有你嘅地方 就有我

寶貝

Hello長腿絲

衝啊

仲做緊廢青？

係

hi

袋仔

雲妹

好耐冇見你喇

路過

Hello

好搞笑

又mon

仲有呢個

咩事

嬲嬲

嘩 眼花

stalk雲妹

驚了

ig即將會唔再透露有幾多人like你既相

5g堅定流

其實都冇咩所謂既

唔洗驚

J妹

黎生

我啲相得四五個人like
佢連少少都hide埋
我玩ig仲有咩意義吖

餃餃

都幾好 啲網紅就冇生意了

冇可能

冇ig 唔驚

Post比自己睇
記錄一下

幫我氹返狗姐

Jimjim

雲兄

呢排有咩搞啊 同男朋友點？

你同女朋友點

下世小心d

下次唔出了

一切安好 穩定發展中
你呢

羨慕

浮雲（偽毒）

冇啊 忙番工囉
同男朋友都幾好
可能番左工大家都忙
特別珍惜一齊見嘅時間

好想加你

袋仔(有女)

比心機

冇心機了

我呢

都想 等你地比

可以加靚女

can

原來隔離爆左post

有咩做

冇啊

辣辣

你係咪有我tg 你同餃tg比我？

lm

係啊 呢班人好多野講

襟兄弟

今日痾左幾次

我都係

咸青口

定係個粒貝殼

但好好食

我一返屋企 已經肚痛

我瞓醒先開始痛

訓醒柯多次
但想再食

最近鍾意食海鮮同菇

係咪有左

邊個係爸爸

蝦
瀨尿蝦

而家先知

瀨尿會畀人打

咁你唔好瀨尿啦

咁都驚

我跪係到求佢做我男朋友

霸氣盡失了

屌你老母

拉住佢隻腳 喊晒口咁求佢
想學野？

拆你城堡

你tg我呀 我懶

差唔多係咁上下

比人拆緊

真 做咩得返一半

要學野

要擴建 太多仔同我一齊住

留返幾件畀我

真毒唔mon仲有咩做？

畀mk恰

um春訓練班

收錢

我大把O:
#bye

大哥想學乜我地呢到乜都有

恰mk

你有咩絕招
教禾

真毒熊

招招都絕

一到凌晨就頹

你最叻咩 教我

我最叻
我5g我最叻乜

牛仔

好簡單姐

教我

你洗乜我教

我咩都唔識架

信了
訓教 聽日再教

晚安啦

真毒餃

Here

我好叻

小妹又餓了

食野

肥了

本身都肥

好串

食杯麵

木人

想睇

唔毒了

但係都係無女

好眼訓

新人留名

嫌棄了

real

咁....咁....
Me....走了

唔可以

咁早嘅

有野做

橙了

好耐冇試過咁早

呢排都訓到好晏

琴日

好似5pm

勁了你

勁餃

勁毒餃

Real

Kk

啊～嗚～～～～～

早晨

輕輕的飄過

習大大大大

mon

Mon u

做野

辛苦你啦

爽爽爽爽

餃餃餃餃

肚餓tim

食咩好

有咩揀

餃子

要洗野wo

但好食喎

好食

好餓

now

餅乾 好似好乾

忍水

會瀨尿

去辣支張床瀨

召喚

辣支！

食啦今日我先食完

啦啦啦

歪

個肚枯枯叫

食野快

嬲！！！！！！

我都好肚餓

我今日淨係食左2隻雞翼 4粒薯波

哈哈哈

做咩唔食多啲

仲講

同me爭位

食

你又唔黎食

咁夜煮 會比人話

搵野食

你屋企唔食嘛我咪用你個位囉

咁餅？

個肚叫啦

去咗見到你同我爭位仲唔打爆你

減肥

唔准入黎同我爭

會肥

咁夜食又會肥

唔想

唔怕橫掂你天光先訓

你食個間咩

Long time no see la bb

咁惡嘅

餃餃餃
喜喜喜
歡歡歡
你你你

真係好耐無見J下先

大大

唔小心講咗真野

本身係

佢勁響

isme封鎖全區 no can come

做咩J
係啊 因為我冇再點回po 睇都有嘅

表白

咁岩嘅

響

我乖架 唔天光

聽日放假

對唔字大佬
小妹出番去先

我成唔成功

見到就要J了

個肚

成

咁就要食了

準備光個陣訓

咕～～～

咁就差不多

no come爭位

對唔字 大佬
無咩事 我出番去唔去了

u can

太陽啱啱想升起就攤落去訓

我勁

同太陽絕交

now gg

我都想

月亮好啲

real又唔熱 又靚

我都放

我要J你

訓到啱啱先起身

今晚點訓

今晚先算

太陽伯伯出黎就訓

ok

日日如是

你咋

No say Lee d

講咗真野

殊

靜悄悄推一下

一是嬰兒哭啼 二是學遊戲
三是青春物語 四是碰巧遇見你

推跌你

推唔郁

也許我們當時年紀真的太小
從那懵懵懂懂 走進各自天空
那是什麼 讓彼此選擇
又不僅是尊重

無人推得郁你

我係現場一齊唱 青春住了誰 差d喊

但吹得散

不能握的手 從此匿名的朋友

睇得ho開心wo

成日叫人吹你

買埋應援捧下場再去

你成日想吹我

幾時邊到啊

人長大後 什麼都要戳破
明明不太好受 偏偏還想長壽

我想吹老楊

打好似會易啲

忘了喜怒哀樂
忘了想愛的
忽然我不在乎了

ironman

哎呀熊

維尼熊

推推熊

成日想推我

推呀推呀

唔見有POST是否正常

我大隻推唔到架啦

叫欣宜黎

唔好搞人啦 人地好忙架

忙住推你

可能佢想推浮仔多啲呢

會坐爆雲雲

發達了浮仔

有一種溫柔在你身上才有 霸道的將我佔有
心直到現在還是你的

又想推我

推爆你

豬豬大大力

爽

毒餃

推埋你

想你了

好啊

推你落火坑

早兩日先食完餃子

Come on

不見一日如隔3秋啊

再食

好

Hi

請問呢到是咪都係痴線佬來的

可以約辣哥了

係阿 全post最痴線係我

不

想他了

is

can！！！

real!

when!!!

轉辣哥做wallpaper先

睇你地

睇u

Can

I wed study
no can

四五我都唔得

today can！！！！！

有辣哥寫真

你最忙喎呢到

say this d

no cry
if you no can eat, we send u photos

I can I can

when

I wed no can
餃thur fri no can

tonight dumpling?

can can can

ask dumpling can唔can

@餃 can唔can

I guess she sleep
she pig

I guess so

靜靜推一下

我好乖

抵錫了

陳生

走啦好嗎

一齊做深蹲
練返個America's ass

即刻嚇走晒所有人

等你示範

做完了

靚patpat

Lm等睇

練到消防仔仔咁fit

又大隻咗

做左兩下掌上壓 唔敢做第三下 驚太大隻嚇走啲女

咁大隻

下次做指上壓

熊仔

餃仔

Join

毒豬

掛住你了

約

喂hi

你有邊句係真

你好凍

快

句句都真

你好濕

你好嗎？

今日乾☁

halo

等你約

一般啦

濕到

豬仔

悶了

睇下劇

開始煲返惡魔在身邊

我中意達浪

who

達浪套戲

初次見面多多指教！

有咩搞

搞緊周公

收工啦

咁客氣

水仔

好忙 呢排做到底褲都濕晒

早兩日唔係幾涼架咩
出去應該仲涼架

早兩日係 但今日曬到癡左線
呢排要保養隻船 做左半日油漆工

辣B錫左未

野生捕捉辣哥

is！today real hot！

辣弟咋

夏天先黎油咁刺激

辣哥辣哥

油油冇分咩天 通常係com左啲銹漬

夏天咁操勞好熱阿嘛

所以我件衫今日到夜晚六點幾太陽落山先開始乾

由一返工就濕到六點

我都想搞
失眠

客氣啲好

hi 最最

配合你
多多指教

水哥

呀餃終於出現

我去接緊皮皮收工

私約

接收工都算咩

有姐姐接放工

好熱啊

係屋企獨霸一個風扇

好多post

個商場冇冷氣

冇問題

咁我自己收皮先

出曬汗

係屋企好舒服

接皮皮都開心

你去食野

你好，我叫絕對零度，最強果隻，你呢

Hi美女

我係熊仔

凍凍

台主又識

勁了

食緊串燒

同皮皮一齊食

毒毒

Hi熊仔

最近天氣涷咗，記得著番條褲啊

習慣咗唔著大家應該都無見過我著褲

揾條女暖下好

無女

我都喺
揾個ptgf 囉

晒呢啲錢

我係7頭

香港地揾條女都咁難

我來了

叫婷都喺好女仔

即刻去改身份證

要叫婷婷了

叫馬馬都是乖仔

我要女啊啊啊啊

叫庭廷婷

好名!

好 再tg 夾

我地好朋友黎

我要識妹子！

去識

識到就好

跟浮雲哥去識！

當然！

同我飲未

浮雲哥！

飲奶

叫左浮雲狗未

馬狗

1001

放飯上個水
食完訓到一點開工bye
利申底褲濕左半

早啊

浮雲哥訓得好唔好呀

攬住橙橙好好瞓

推到爆為止

咁好

熊仔最好

緊係全post最好既熊仔就係我

最惡

雲妹又偷睇

做咩又咁驚我唔食人架

食雲

都唔食最多揸下你

今日蹲咗未

晏啲

勤力啲下次同餃一齊幫你檢查

唔做了

做唔做都要檢查

一人一邊

大大力

☁

揸爆佢

諗下都開心

快約

睇吓浮雲哥幾時有空

雲妹！！！

幾時有空

唔敢了

去忍酒

想執小妹屍？

Cocktail

幫手掉你去消防局門口

join

想飲

When

做咩咁想約小妹

咁約唔約

約完 放你去消防局門口

小妹自己識去

咁幾時約

橙橙唔畀我去

有女

咁我地自私約算

real我地兩個忍

真下次唔叫佢

聽日約？ dinner?

咁即興can

即興先最易約到成功

only for us

真毒

真毒毒的我們

毒到出汁

我地食咩好

Ummm 想食好西

can最鍾意去食好西

有咩好提議
點解2邊 都得我地2個推

諗唔到有咩想食
因為得我地真毒

想搵啲有酒飲既
我上次食小曼谷後面間娘惹菜
見到有 happy hour 啤酒 買2送1
我地真毒

只要唔辣就can

娘惹菜 有啲甜 tim
未食過？

未阿

我覺得都唔錯既
坐得幾舒服
野食都ok

gogogo

正了

可以飲酒

好有無姐姐接放工

可以
你到時比個location me

好野

我好sweet

係出面都睇到架嘛
入唔到我個area 排隊等個到入得

聽日要細心睇下先

我可以行出黎

好期待了

又自私約

tmr

can join?

快了

come

唔啦 你哋去飲酒 我聽日都係溫書

好乖

真！

等你快啲考試

偽毒雲

浮雲(橙橙老公)

快改

no cry
send u photos

叻啦 溝到女

勁勁勁

me good good

靚女橙好靚

記得影

無問你

好惡

問緊你點溝

佢溝我

勁
有女

浮雲哥好型

開post 有女未

恭喜

喜歡餃姐

突然表白

Fast

花哥

貢比面

唔係哥啦
做翻狗

考完試啦?

岩岩考完做廢青

Year4?
休息下先lo

下年4

休息下先啦

發左個好怪嘅夢

見到馬馬同狗姐既婚禮？

係咪唔得先

係咩

你好

其實個夢幾開心
唔講

Diu 唔好講囉

可以

咁多post做乜

咁你喜歡我嗎？

喜歡

鍾意

而家皮膚黑左，有啲想r
快啲幫我禁住對手先

綁住你

我而家好黑
從來未試過咁黑

你一陣去sasa個啲鋪頭 or 藥房
買個蘆薈gel 20蚊左右一盒
放入雪櫃
夜啲full下佢

好耶

我都中意你

有冇我黑先？

Btw今晚開始返夜了

又可以開始上返水

推呢邊

can自私推

我地成日都要自私

佢地全部都係偽毒

咪係

渣架我地自己推哂佢

我地自己開個真毒post

推哂呢個再開

召喚真毒吹水

唔比佢地入

岩呀
唔係毒唔入得

入黎就開槍射瓜佢地

我地就2個人推post

g chi

我地自己小圈子

好兩個人小圈子

話說 如果我返夜 可能可以一齊 dinner

早都得阿早我一個鐘放咋嘛

岩啊
咁近

可以夜晚食美線

夜晚可以食埋小食

手撕g

好食架

要試

好快可以成日食

真
好味美線

仲有幾間都好食

要試曬佢

can
好多野都好食

搵我？

好耐冇見

不過美線係最好食
食咗幾年都未厭

我應該都唔會

點解可以咁好食
譚仔真係好垃圾

冇得比較

真所以我寧願食頹m都唔食譚仔

間米線太好味

食唔厭

下次要食下其他送

腩肉

眼淚成詩去咗邊

好似好耐冇見

下個月

俾人禁室培慾緊

有仔就唔得閒上水

幾時到我有女

附近啲野都好食 慢慢試哂佢

快啲去識返個

要了

仲要影相

Where

少上連登

好忙？

Who

輕輕一推

我又訓醒了

我又頹m了

咩餐啊

板雞平靚正仲唔肥

食濕米？ 走醬？

real
早兩日lunch食包包已經食咗薯條
費事咁熱氣

Drink what ha

熱朱

no can

Hot pig

real夜啲食個雪糕

正啦

記得就食
太夜就唔食了

你都冇咁早訓啦

點

咁9點食啦

記得就食
成日禁禁下電話就11 12點

唔係咁好既

雪糕咁正

我食條雪條先

未食得落

食完甜品 先食飯

好正bo

食完甜品食唔落飯

冇嘢睇

開心啦去旅行

食左未

去格劍

即刻食

睇日本妹

咩味

真心正

食左咩好西

朱古力

日本有劣食???

山藥有冇食過

咩來

一pat白色既野

原來聽日 已經星期五

無啦啦食山藥?

如果食吉野家個類餐廳 有時會有埋

好快

放假

仲有一星期就返工

橙了橙了

我就快發毛

番工換個地方發毛

有錢收 之後發毛

之後食美線

番工可以搵我食飯

Can
我仲有條更返9放6

正喎呢個

係
唔錯 但好似得pt有

4點幾個個都唔錯阿

都係
6月返10日
都唔錯

無得訓晏教

去到日本仲食吉野家???
利 想吃

但可以搵下錢

人地頹食都好好食

錢阿

Money

駁唔到

我想6月尾旅遊

真
幾時返

27

啱哂 番完工有錢

爽啦
去左usj木

岩呀

去邊

班毒撚唔敢玩機動遊戲...

咁渣
咁你地去玩咩？

觀光...

渣架你班fd
去撚鹿

第一日就去咗

有冇住京都？

住大阪

京都多啲風景睇

所以都有去

我地自私傾

我地真係好毒毒毒

係毒

毒到 冇人理我地

慘了點算

離開秒回post

離咗啦都係得我地兩個

我地係到聚會好了

呢個post都就黎爆

再開改咩名好

我地有大約100個回覆可以討論改咩名

1000個都係我地2個推

無1000既 800啦我諗

我地好努力

真我地推爆佢

今晚推唔推到

未必未沖涼

快沖

差唔多去

我已經係香餃

有效率

太悶 冇野做

玩電話

打咩機好

tsum

我好屎

高lv就高分

. 覆咁快

mon post

真毒2號

又落雨

真今朝番工落雨

琴晚好似好大雨

咁我又唔覺喎但係今朝地下係濕既

我睇新聞 唔知邊到水浸

咁誇

係啊 元朗區

好彩我今日著水鞋

咁醒目

不嬲醒

水鞋都幾方便

真 著親波鞋都入哂水

水鞋 係咪街市個啲

唔係睇落唔似水鞋 我有著過

Boot仔咁？

係阿 黑色

咁都okwo
貴唔貴

淘寶幾十蚊

防到水

得既試過對襪最多都係濕咗啲啲
唔知係汗定入水

咁抵wo

真唔洗著好似賣魚個啲水鞋

我決定食Tam jai

個啲咁leng

我食頹飯好味

我遲啲都要食

好似就落雨

落緊

又開始落返雨

嬲

台主心情唔好

瀨尿

唔想落雨

終於放工

爽啦

do die me全日無停過

星期一會忙啲？

你兩個

辣哥

我有野要宣佈！！！！

係 就爆啦

你懂

[member]因為床太舒服[/member